[感謝 道歉] 放低琴日既情緒

多謝幾個係我練劍擊時候拉住我保護我既人
對唔住 但我太想練好d 鬧你地唔好拖我後腳
多謝係火車一個幫我洗眼一個幫我遮樣既女仔
對唔住 個人一放鬆就忍唔住喊左出黎 搞到d椒上眼
多謝咁多位突破自己 捉落單狗既義士
對唔住 我成日狗衝撞到小人.....
多謝mos burger 請我飲左大大杯冰水
多謝路人offer佢杯台式飲品俾我飲
多謝咁多沙田街坊 社工 路人
對唔住 我地對退哩個字/行為好敏感 會鬧會屌 對唔住

各位 7月21見

721見！

唉
多謝mos burger 請我飲左大大杯冰水

開咩名呢....管理層有藍絲又煩了

加油

各位繼續努力💪🏼

救左我一命 由未係十字路口退我已經冇水飲

我明白
都好多謝你

但我地今次敵人係痴線既
我怕會影響到善心人

送杯水都批鬥...唔會掛

又唔洗咁敏感嘅

但我想講 退同唔退係前線中線後線真係好難達到共識

後排人好煩 有時唔屌唔得

Marketing 抽政治水都要炒
你想幾唔敏感

尋日係中線, 我地真係好盡力叫你叫你地散
因為我地知道有人包尾

同埋前線你地自己聯絡D鍵盤戰士, 自己開個獨立TG GROUP
鍵盤戰士負責比料, 逃生路線, googel pin, etc
我想講鍵戰真係好有用, 尋日睇完戲好多人都係靠佢地搵到路返屋企

我去到尾係咁前中後係咁跑 去到後期真係寧願退
我唔知班狗會唔會顛到cut退路
cut左既話前面會唔知點算

個個我琴日遊行時聽到啲內幕喎，話本身吉野家同廣告公司諗住冷處理，係個on9 老心細自己彈出黎吹水咋喎。應該真係冇炒到（因為廣告公司自己都講冇炒到

講到同廣告公司解約
咁都有得吹？

入到新城市 d後徹撚真係幫到手
果陣係大堂打左幾轉
我發夢係近3期果邊 即係天殘腳果邊
基本上打完個天殘腳之後就無再開打
d狗亦明顯防著我地呢邊 呢邊手足好勇
衝出去反包圍左幾次
天殘腳之後 d狗防住我地 佢地亦唔敢再衝市民
之後有個手足 叫我地信佢 要退
後面有條小路向3期果邊落地走 無狗 果條路如果有狗就又唔知係咩光境了

同場加映, 換好衫行街既市民, 幫手係沙田站買單程飛, 仲有係咁屌班狗等佢地唔可以咁易封站
中後排班兄弟頂撚左班狗個幾鍾有多

殿後手足又係搵命博

好多人換完衫無走架
仲繼續行街食飯睇水

7月21見